女廁/更衣室好歧視女性

明明政府都成日搞無障礙設施, 但公廁就要加幅牆做成2性障礙, 完全係歧視女性既係日常生活如廁更衣既權利

唔知點解係得女廁先有救命鐘
男廁就冇
講到好似男人唔會有危險噉

話就話男女平等，根本都唔撚係既 又女性車廂又盛咁

女權組織話就話爭取男女平等
但幾時為過不公平對待男性出過聲

女人蝕底時 = 要男女平等
男人蝕底時 = 應份既